溫馨提示

上山遠足嘅人要電話叉爆電，有幾多電筒就帶幾多，最好有大大盞手提射燈。萬一突然天黑都可以睇到路，最怕一黑就有鬼。[member]唔怕黑唔怕鬼個啲就打尻啲鬼

推